![N|Solid](logo_ioasys.png)

# README #

#### Bibliotecas
/// Adicionado Butterknife para facilitar pegar os componentes do xml
implementation 'com.jakewharton:butterknife:10.2.3'
annotationProcessor 'com.jakewharton:butterknife-compiler:10.2.3'


#### Tempo a mais
Com mais tempo eu teria implementado os testes unitarios e animações nas telas


#### Instruções
Apenas executar e já abrirá no Login
